依家睇英國夠唔夠彊企硬收返香港！

英國指責中國違返聯合聲明> 破壞合約要求收回香港> 中共攬住香港唔放手> 英國要求其他國家幫忙俾壓力(例如美國)> 敵人嘅敵人就係朋友，歐洲大國一定想中國變弱> 英國脫歐拎返香港幫補唔少> 歐洲列強企硬要求中共交還香港俾英國

強國會一打十定割讓？大家心照

最驚係脫歐後奶共

奶共

奶共可以填脫歐條數，但全世界同佢自己都知咁做長遠有乜後果，就係中共慢慢滲入英國，就如中共一帶一路戰術玩滲入再控制。

拎返香港，雖然短期幫唔到啲乜，但有利長遠發展，絕對值得投資！

支那話中英聯合聲明係一份過時失效嘅文件嘅時候佢都無出聲啦 點會宜家先收返香港

算撚數啦佢

同美國合作一齊分撚左塊肥豬肉佢好過啦

所以我舉例美國，美國要求中共還錢，唔還就無聯合聲明。ONE ON ONE仲可以鬥屌(唔係話美國唔夠打，係一打一印象唔好，2,3,4,5,6打1就可以話全世界都唔妥你)，英美合作，打你老母西都唔洗再顧忌。

英國正狗閪，冇膽國又廢，聲又唔出野又唔做，當年嘅日不落帝國墮落到要奶共！

帝國變到依家要奶共，追唔上美國，都搶返個阿二做下，點解英國肯俾中國做一人之上

對英國佬冇乜期望

英國佬算鳩數啦

中共收皮啦